成日聽人戴左眼鏡會樣衰D ，其實唔係

只係戴左眼鏡會令你睇清楚自己

有幾樣衰

戴唔戴都咁樣衰

笑左

樣衰唔衰同眼鏡冇關